其實咁care人數既，唔該下次跟足規矩維園出發

又要怕辛苦又嫌少
有無考慮過你企出黎但係唔過D checkpoint就唔計

有心既就下次遊行好好睇睇維園出發

見住D爸爸媽媽銀髮族守規矩企係到等你打完尖先行
你話你有老有嫩打尖都算數 又唔係話明知會塞點解要維園
變相懲罰守規矩既人

另外岑子杰都話80萬人係難統計同埋想大家早D散。

[red]你一開始跟規矩維園出，數到人頭，但係後面黑警搞事行唔到都係有過百萬人出黎
而家亂插入黎你行左都唔知

所以今日檢討完之後，唔該大家維園出［/red]

究竟係為人數已行,定係為訴求而行

唔好傻啦 不嬲鵝頸橋 金鐘橋都有數人數

為訴求
但係人數有班人好care 覺得係衡量民意既重點

推，唔好再因為人數嘈，檢討再做好

有人行橫街避過呢D位/

yes

唔肯入去嘅無資格多多事幹

維園個出口仔，行足一日都唔知可唔可以行到一百萬人

唔洗太有人數包袱既

問題係d 狗封路唔比入維園呀嘛（好似係）

128 遊行rt like reply
task1 英語外媒 (大家盡情貼今日唔水同角度的遊行相落去啦）
task4 日韓及其他外語媒體（急要人retweet)
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task1 及 /task4攞任務